我個fd話含過撚就唔算係處女

因為 處勿suck
但我就覺得係 處must suck囉

大家點睇

On9

點睇？

你don't郁

打過飛機都唔應該叫青頭

咁我同我男朋友都唔算
我地雖然只係試過互含

含完又要奶，龜頭濕曬

今時今日好多囡囡寧願扑都唔肯含

理論上係嘅

5/10

DLC黎，要另外買

好爛但係笑咗

Gay

跪過都唔算處女